\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Abstand bei Listen
\usepackage{enumitem}
%Abbildungen passend positionieren
\usepackage{float}


\usepackage{caption}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{0.25ex plus 1ex minus .2ex}{0.25ex plus 0.2ex}

\usepackage{hyperref}
\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{}
\rhead{Anwendung der SMART-Methode}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Anwendung der SMART-Methode}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{11.03.2021}

\begin{document}
\maketitle
\section{Aufgabenstellung}
Entscheiden und begründen Sie nach der SMART-Methode, ob die genannten Projekt- bzw. Aufgabenziele richtig formuliert sind.
\section{Formulierung 1}
\subsection{Aussage}
Herr Müller, die Firma XY hat die Wartung für unser GIS abgekündigt. Bitte veranlassen das Updaten auf die neue Version und berücksichtigen Sie alle Schnittstellen!
\subsection{Stellungnahme}
\begin{itemize}
    \item[Spezifisch:] Ich persönlich kann mit dem Begriff abgekündigt nichts anfangen, wenn hiermit das gekündigte Vertragsverhältnis gemeint ist, sollte dieser terminiert werden zu wann dieses Endet.
    \item[Messbar:] Es sollte benannt werden auf welche Version upgedatet werden soll.
    \item[Aktzeptabel:] Meist habe ich die Erfahrung gemacht, dass es Sinnvoll sein kann die Versionen mit einer Null am ende zu überspringen z.B. ArcMap 10.7.0 und auf die Version 10.7.1 zu warten.
    \item[Realistisch:] Hat die Abteilung überhaupt die Befugnisse die IT selbst zu administrieren?
    \item[Terminiert:] Formulierung ohne Aussage bezüglich der zeitlichen Zielsetzung.
\end{itemize}

\section{Formulierung 2}
\subsection{Aussage}
Frau Meier, bitte erstellen Sie ein digitales Baumkataster für die Stadt Dessau-Roßlau. Orientieren Sie sich dabei an Vorgaben einschlägiger Verbände. Ich erwarte die Erledigung bis 30.06.2020.
\subsection{Stellungnahme}
\begin{itemize}
    \item[Spezifisch:] Unterstützend wäre es hier noch die Verbände zu nennen damit ein gemeinsamer Konsens besteht.
    \item[Messbar:] ein digitales Baumkataster aller Bäume für die Stadt Dessau-Roßlau.
    \item[Aktzeptabel:] Könnte in kleinere Bereiche runtergebrochen aber auch so ist esaktzeptabel.
    \item[Realistisch:] Meines erachtens ist es Realistisch.
    \item[Terminiert:]Die Terminierung liegt in der Vergangenheit und ist somit nicht mehr umsetzbar.
\end{itemize}
\newpage
\section{Formulierung 3}
\subsection{Aussage}
Herr Schulze, die Kosten für den Betrieb unseres GIS sind zu hoch. Bitte senken Sie diese bis Ende 2020 um 20\%.
\subsection{Stellungnahme}
\begin{itemize}
    \item[Spezifisch:] Eine Einsparung von 20\%
    \item[Messbar:] Eine Einsparung von 20\% ist Messbar.
    \item[Aktzeptabel:] Eine Einsparung ist generell zu begrüßen sofern eine alternative einen ähnlichen Funktionsumfang bietet.
    \item[Realistisch:] Eine Einsparung von 20\% ist meiner Meinung nach nur mit einer Umstellung des GIS möglich, welches wieder Schulungskosten erzeugen würde und somit die Einsparungen im ersten Jahr wieder negativiert.
    \item[Terminiert:] Die Terminierung liegt in der Vergangenheit und ist somit nicht mehr umsetzbar.
\end{itemize}

\end{document}